السفارة الأمريكية في كابل تحذر من هجوم وشيك في المدينة
 حذرت السفارة الأمريكية في كابول الاثنين نوفمبر تشرين الثاني من هجوم وشيك في العاصمة الأفغانية وقالت إنها تلقت تقارير موثوقا بها عن وجود تهديد خلال اليومين القادمين وقالت إليزابيث ترودو المتحدثة باسم وزارة الخارجية الأمريكية للصحفيين إن التهديد ليس موجها بشكل محدد إلى السفارة الأمريكية أو المواطنين الأمريكيين أو أي مصالح أمريكية في كابل وذكرت السفارة في بيان لها على موقعها الإلكتروني تلقت السفارة الأمريكية في كابل تقارير موثوقا بها عن هجوم وشيك في المدينة بولاية كابول في أفغانستان خلال الـ ساعة القادمة وحثت السفارة الأمريكية بشدة الرعايا الأمريكيين على توخي أقصى درجات الحيطة والحذر خلال تحركهم في المدينة ولم يورد بيان السفارة أي تفاصيل أخرى تتعلق بالأهداف أو التوقيت أو طريقة الهجوم المتوقع  